Desenvolvendo CRUD de Filmes com Angular

Esse projeto consiste em um sistema de filmes, vai possibilidade de cadastros, 
edições, listagem e visualização dos filmes. O foco deste projeto é simular
um servidor para a aplicação.

executar
npm install
npm dev run
ou 
npm start


#Execute `ng serve` para que o projeto suba localmente. Acesse a url `http://localhost:4200/`.
